Hij opende de deur voor haar en had haar aangeraakt - aan de hand of de arm, of misschien de schouder - maar ze bleef van hem weg met een soort reserve.
Ze ging de kleine salon binnen en liep op en neer.
Het de woorden die ze in de voorkamer op Grosvenor Square had gehoord, kwamen binnen haar oren.
Hoe kon een man - hij het minst van alles - zo vals zijn - dus verraderlijk!
Hij deed alsof hij van haar hield, terwijl hij met haar was getrouwd alleen voor haar ellendige geld!
